借電鑽

請問有無住長沙灣的巴打可以借電鑽一用.....

要肢解外婆?

想裝部挂墻風扇姐....
個ID本來想改CCTVB 好出名的紅燒外婆肉，不過有人登記了，唯有炭燒

上網有個網有得借 你GOOGLE搵下借電鑽就見到

自己買枝啦.
鑽嘢鑽開有鋪癮

毒龍鑽？？